美法院駁回TikTok用戶阻程式下架申請

美法院駁回TikTok用戶阻程式下架申請

【Now新聞台】美國要求手機應用程式商店將TikTok下架的禁令，將在當地周日晚生效，法院將在禁令生效前，處理挑戰禁令的申請，另外有美國TikTok用戶阻止禁令的申請被駁回。

三名入稟的TikTok內容創作者指，TikTok下架會令他們損失數以萬計的潛在觀眾及創作者。賓夕法尼亞州地方法院法官指，程式下架無疑會帶來不便，但他們仍然可以在程式內，向現有數以百萬計用戶創作、發布及分享內容，因此駁回申請。

至於字節跳動入稟的臨時禁制令申請，華盛頓地方法院會在美國時間周日早上開庭，趕在禁令晚上生效前處理。

美國商務部早前延長禁令生效時間一星期至周日，讓字節跳動、甲骨文及沃爾瑪完成交易，由新成立的公司接管TikTok美國業務。

差wechat要上訴

android可以繼續裝apk

an又贏

支足：好嬲

美國時間周日早上開庭

有無人知幾點？

小鳳姐又要出場啦